巴禾世界第一不服來辯

Agger
永續巴禾

續條毛，比我踢走左了

便

你企穩陣腳先講野啦

到時要巴禾執你屎就無謂

世界第一笑匠？

完場再講

駁唔到

永續巴禾

第一龍

強烈要求巴禾下季英超歐聯正選

講得未

巴禾依加咁搞法 咪盞搞鳩我地鏝

Totally 駁5刀

樓豬巧波

樓豬預言家